大家有咩負面情緒 即管入黎傾訴圍爐取暖

冇女

表白失敗

就30歲 一事無成

有車有樓住唐樓養唐狗 但無女

好憎ex

樂觀啲巴打
分手嘅時候仲痛過表白失敗！
要振作！

同路人
Btw放低左未

多謝你

點解唔將好人咭袋住先

之後係街撞到佢同新仔一齊先知我仲未放低

時間能沖淡一切
我都係咁同自己講
不過唔知等幾耐

去到呢個地步應該大把女送上門
如果咁都冇睇怕係巴打本身自己問題
係毒撚定係啲好outgoing 嘅人？

毒撚

算係幸福但日日都想自殺

比件冚家剷傳我溝朋友條ex

覺得好孤單 好失落 好寂寞 一事無成 最近變得好易嬲

唉 唔想 心痛

好想有一兩個知己/密友 但由細到大都冇

咁好心就主動啲識女仔

有啲咩影響住你？

因咩事想自殺